### 美国严审人权迫害者签证 对人权恶棍动真格
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="featured_image">
 <span href="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/@1200x1200-600x400-1.jpg" target="_blank">
  <figure>
   <img alt="美国严审人权迫害者签证 对人权恶棍动真格" src="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/@1200x1200-600x400-1-800x450.jpg"/>
  </figure><br/><br/>
 </span>
 <span class="caption">
  美国法轮功学员将根据美国入境、移民法律及总统公告，选取有可靠信息和确切事实的迫害者名单，提交给美国国务院，要求对恶人拒发签证、禁止其入境美国。（美国国务院脸书）
 </span>
</div>
<hr/><div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月04日讯】中共对人权的
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/迫害.htm">
   迫害
  </span>
  引发国际关注，美国正对侵犯人权和信仰自由的迫害者的入境加以限制。日前，
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/美国国务院.htm">
   美国国务院
  </span>
  官员表示，美国政府将对人权及宗教
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/迫害.htm">
   迫害
  </span>
  者拒发签证，已得到签证者也可能被拒绝入境。有评论认为，这是在人权方面美国对中共政策态度的一个巨大转变。
 </p>
 <p>
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/美国国务院.htm">
   美国国务院
  </span>
  的一位发言人在答复大纪元记者的邮件中写道：“美国力求确保那些侵犯人权的个人，无法将美国当作避风港。
 </p>
 <p>
  美国
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/法轮功.htm">
   法轮功
  </span>
  学员还被告知，可以提交迫害者名单。海外“法轮大法明慧网”5月31号发出通告，请海内外法轮功学员立即行动，更完整的收集、整理和提交迫害者名单，包括“那些在美国参与中共海外迫害者的个人信息，比如在神韵艺术团和神韵交响乐团演出剧场外、在法轮大法修炼心得交流会场外，在法拉盛、真相点、邪恶网站等场所参与中共海外迫害者。”
 </p>
 <p>
  原北京盈科律师事务所律师祝圣武接受《大纪元》采访时表示，这是1989年以来国际社会对中国人权问题最大力度的关注、一个真正的关注，“显示美国在人权政策态度上的根本转向，关心人权不再是作秀。”
 </p>
 <p>
  祝圣武说，这么多年很多国际组织或者人权捍卫者收集了很多中共人权恶棍的信息，他们正愁没有办法去对付那些人权恶棍，“我想他们现在可以去推动中国的改变。”
 </p>
 <p>
  美国针对人权迫害者的相关法律一直存在，美国法典第8编第12章1182节不许入境的外国人里早有明确规定。
 </p>
 <p>
  此外，在美国移民和国籍法第212条关于禁止入境美国的条款中，也早已规定侵犯宗教自由、纳粹迫害、群体灭绝或任何酷刑行为的参与者，都适用该条款。
 </p>
 <p>
  祝圣武表示，奥巴马和以前的美国政府采取绥靖主义，无视人权在中国已经被大部分消灭的事实，其不作为使得中国的人权状况愈发恶化，这一次川普政府开始真正行动，而这一转变非常有意义，“是在真正推动中国走向民主化、法制化，推动中国成为一个正常的国家，包括权力能够正常运作、老百姓能正常生活、国家能正常化治理。”
 </p>
 <p>
  去年5月底美国国务院发布的2017年度《国际宗教自由报告》中，中国再次被列为“特别关注国”。报告关注了
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/法轮功.htm">
   法轮功
  </span>
  等信仰团体受迫害情况。美国国务卿蓬佩奥表示，美国对于侵犯宗教自由的行径不会袖手旁观。
 </p>
 <p>
  “这是美国国务院和一些外交机构对法轮功学员过去20年来不懈地努力讲清中共邪恶真相的善意回应。”旅美时政评论员蓝述表示，美国采取措施不让来自中共体制之内的人权恶棍进入美国，这是一件大好事，“这体现出美国联邦政府在考虑人权、考虑人道及考虑中共这个邪恶制度方面，他们头脑已有一个清醒的认识。”
 </p>
 <p>
  5月21日，美国福克斯新闻11台播出深度调查片《
  <span href="http://www.foxla.com/news/national-news/undercover-video-reveals-brutal-treatment-of-falun-gong-prisoners-inside-chinese-labor-camps">
   一个姐姐的救赎
  </span>
  》，该片以一对中国姐妹的故事展开，通过姐姐寻找妹妹尸体18年的经历，告诉人们一个被中共当局极力隐瞒的残酷迫害法轮功真相。
 </p>
 <p>
  祝圣武表示，美国主流媒体首次关注法轮功群体受迫害，这说明川普政府是真正关心人权的政府，“报导中把中国发生的对法轮功的迫害真实地展现出来，这是一个群体事件，中国发生的所有残酷迫害的个案，包括对上访户、对信仰者，背后都是群体性的事件。”
 </p>
 <p>
  “美国政府在人权问题上发生了根本性的转向。”祝圣武强调说，以前的美国政府以及欧洲一些国家对人权问题采取绥靖主义，对中共对人权的迫害大量呈现出来的反应是对个别案件的报导和私下的抗议，而“这根本不是批评，如果一个13亿（人口）的国家发生的只是个别人的侵害，那是在给共产党政府唱赞歌。”
 </p>
 <p>
  祝圣武解释，只是关注个案是没有任何意义的，“比如，之前欧洲对中共人权（只有对个别案件）的批评在国际社会引发的却是对中共极权恐怖越来越多的国际好感；而把中共对中国人权的迫害压缩为个案，无视了对（中共）群体性的反人类的人性迫害（的声讨）。这种绥靖主义政策，完全无视中共反人类的罪行，还包括人质外交，即以关心民主、关心法治的名义为独裁者、恐怖分子唱赞歌；以关心人权为名义给中共恐怖政权输送利益，去鼓励他们发展经济，结果是壮大了中共的实力去迫害更多的中国人。”
 </p>
 <p>
  <strong>
   美国的举措对中共有何影响？
  </strong>
 </p>
 <p>
  蓝述表示，美国的举措对中共体制内的党员及对中共还抱有幻想的人会起到一定的作用，“很多人都在认清中共邪恶的本质，中共体制内的人看到之后会对他们有所触动。”
 </p>
 <p>
  祝圣武认为，这会给中共带来两方面影响，“会给中共施加很大的压力，中共是很在乎国际压力的，所以中共在人权问题上可能会做一些表面上的改善。”因为它知道它发展经济要依赖国际社会，它现在并不是一个闭关锁国的国家，那样大家都没钱、很穷，它想装强大也装不起来，可能给那些打手都发不出工资来。
 </p>
 <p>
  另一方面，（中共在实际操作上）有可能转向更严酷的方向，人权问题会更加严重，“最近，包括在北京大规模的严查，包括普通人的手机信息（监控），以及宣示每个中国人头上有两个摄像头的目标，把新疆集中营的政策内地化。还有现在对推特用户大批地迫害、抓捕恐吓和各种骚扰，甚至是断网，阻碍信息，防止内地发生的人权灾难信息流向国际社会。”
 </p>
 <p>
  祝圣武表示，美国的做法迫使中共关上国门也好、开放也好，都有利于推动中国的改变。在国内，他和一些毛时代出生的官员接触，跟国保谈话发现，他们再接受（中共）谎言邪恶的洗脑，（中共）对那个时候的灾难无论如何也（从人的头脑中）抹去不了。
 </p>
 <p>
  “他们是绝对不相信社会主义的，所以，如果中共要沿袭以前的道路，把内地新疆化，然后对国际社会关门，那么它内部的冲突（会）是非常的激烈。这种冲突不是和民间的冲突，民间现在还不够力量，官员阶层这种冲突会相当厉害的。”祝圣武说。
 </p>
 <p>
  （责任编辑：李红）
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1530/a102593052.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1530/a102593052.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1530/a102593052.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/04/a102593052.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

